［復課就塞車］有冇人覺得中小學生返學同成年人返工一齊迫車好反智？

四個燈位啦，仲未過到

停課10分鐘嘅車程變咗25分鐘

點解唔俾學生遲啲先返學，又唔使咁早起身

因為要就父母返工

中學生另計

如果父母早上都要返工 咁邊個得閒湊個小學生返學？

又唔係個個有錢坐校巴

我唔會屈服係呢d反智既行為底下

10分鐘車程變左30分鐘

仲塞緊

識屌就緊係屌交通配套問題啦

邊個肥仔車神又炒？

之前30分鐘車程, 變撚左2個半鐘, 連續兩日都係咁

大西北？

我出門口已經8點半, 完全見唔到學生

屯公第幾日啦

阻住地球轉

大欖都係

同意 係要迫曬一齊